(伏)電腦維修鋪

前日，我拎部手提電腦去維修。
我本身見Wifi界面卡有問題，就覺得應該好易整返好，所以拎左去附近維修。

維修完
Wifi卡仍然有問題，觸控板壞左，開機開好耐（試過開唔到機仲一直發熱，懷疑死機）

店主話系統相撞導致觸控板壞左用唔到，開機load得慢既解釋，update 左window頭幾次係load得慢啲。

收左我150蚊

佢拎到反屋企
開機睇下，冇反應，個部機不斷發熱。個種熱係用notebook差住電打左10幾場lol個種。大佬開個機姐。

我梗係9沖返去問佢，佢夾硬熄左部機再開返，又比佢開到，但load左成幾分鐘。

收150蚊係合理，但唔包整壞部機㗎。

仲要好理真氣壯同我講，你個觸控板壞左，你唔用既話，以後用滑鼠咪得。大佬，唔好呃我冇讀過書啦。依家擺明同我講，我整壞左你個觸控板，你以後用滑鼠啦7頭。

唉唔開名，但個間店係大埔廣場名同財仔xx兄弟好似，不過前面唔係安信。

老闆，勿相認。
如果真係見到呢個po，希望你去進修下，唔好再害人。

部機用左一年炸，比你搞到咁，係我高估左你

我都有錯既，錯在太心急

睇下有冇比人換到粒U

依加送左入廠check，希望冇事

男朋友之前都去過呢間畀錢佢整壞部機，個職員都係人才黎